日本水著寫真界算唔算青紅不接？

原幹惠 30歲
別名 寫真女王
全盛時期 2012年底共發行過九本寫真集、二十八張寫真DVD，現時已無出寫真，主要上綜藝、拍吓劇集，向影視界發展。

篠崎愛 25歲
別名 童顏巨乳、能醫不舉
2015年全力進軍樂壇，不過成績一般，最後返回寫真界，2017月11剛推出新作品。

杏原杉璃 35歲
別名 乳帝、理財達人
2017年中出告別作後正式引退，因投資物業有道，在2015年獲封為「理財達人」及「投資偶像」。

今野杏南 28歲
別名 杏妹、幾時拍AV
2017年7月出埋最後一隻水著寫真DVD後就宣佈「寫真引退」，宣佈會專心於演戲事業，於「啊」作品中有大膽演出激露兩點！

岸明日香 25歲
別名 G奶雙響砲
在寫真和影視界穩定發展中。

紗婈 24 歲
別名 F奶小學生、奇蹟巨乳小學生
2015年出道滿十周年的時候，紗綾更拍攝全裸紀念寫，轟動一時，2017年為雜誌拍寫真照，因其稚氣臉孔與身形都已隨著年紀長大，略顯圓潤，令各大網民崩潰。

壇蜜 37 歲
別名 SM女王、情色女王
她在2013年參與電視劇《半澤直樹》飾演女配角藤澤未樹爆紅，演藝事業也進入巔峰時期，正式進入影視界發展。

倉科加奈 29歲
別名 人妻奈
十年才出一個的天才，我一早已經極力睇好佢，在DVD碌床一幕斬殺舊登一眾巴打子孫，稱為加奈大屠殺，後被影視界發掘，轉向影視界發展無耐就坐正女一，2015年和導演姞婚，人生相當順利。

圖？

屌你片又無，連圖都無張，討論d咩？ 同埋係青黃不接

追返半年playboy先出嚟問啦

大原優乃，浅川梨奈呢

青咩紅不接？ 搞gag

都係

武田玲奈
無圖

倉科碌床真係j左好多次

有gif

馬場，石川戀?

有無澁谷果步？

個個都3張野

單手貼文係慢啲

10零歲嗰啲又唔講

馬場fumika 都無

我唔會去追野，只會做被人追嗰嗰 (笑)

馬場fumika
菜乃花
天木jin
大原優乃
淺川nana
小倉優香
安藤咲桜
長澤茉里奈
星名美津紀
武田玲奈
佐野雛子(雖然已經好少拍寫真)

雖然我同意好難出番篠崎愛依啲級數
但上面堆list點睇都夠你J到變阿叔 仲未計akb果堆

筧美和子幾正

杏原杉璃.........
屌你,乳帝杉原杏璃個名都寫錯

akb得柏本由紀係我睇得上眼

倉科結婚

想睇

告別作中出現後正式引退

梳 記錯咗

J太多

好睇過av好多
樣靚過av堆膠樣

睇水著不如睇AV好過

打錯字好正常啫 大家睇得明就得啦

內田理央？

講到大波，點少得柳瀨早紀

屌，好撚嘔心啊

誇過頭

肥婆....

青黃不接

天木

能醫不舉

名？

十枝梨菜

大把新女

馬場

都丸紗也華
清水藍里
忍野
柳百合菜

咁多

青紅蘿蔔我就知

希望佢拍AV

西野小春

乳帝發左達,唔會露點

紗綾條仆街知唔知咩叫全祼,PS走粒點仲叫全祼,快D拍AV算

倉科嫁左導演又係無全祼睇

如果篠崎愛好似今野杏南同片山萌美咁就好了

小倉優子
吉木理沙
秋山莉奈
磯山沙也加
逢澤莉娜
筧美和子
石川戀

呢班樓主冇提到都正到仆街

武田好撚削

瀧澤乃南

引退左,之前仲有流出露點照

不過係攝影師露點 仲要係佢老公

露齒笑時最正
不過都大個啦,又無波

我都講一個: RAMU
雖然正職係歌手

呢個正 睇唔出得148cm

篠崎愛，J佢將近10年

ramu正職係KOL

夠班先得架